SD高達G Gen新作!!

終於有W同00 連鐵血都有
大家點睇

Ching有冇玩Geneis

鐵血

會否係手機驚

g gen點解會無w同 00 上集咪有

標題四個世界交錯
宣傳又得4部主角
係咪代表只有w seed 00 鐵血 4 個系列玩

魔劍做boss

整幾十架魔劍開場遠距離射死BOSS

上集語音大閹割

笨大遊戲先負評就啱

比翻SD高達online我

上集創世得UC系列 何來有w同00

佢話係創世之後嘅續作喎

做咩 g gen都要斬件上

已經唔再相信

重制 g gen zero / f 俾我玩好過啦

希望有武鬥傳

即係beta版cap一次水
再加埋之前uc, 之後應該有一隻齊嘅可以買
今次不了

手機GAME爆肝都唔掂
又要捉佢D BUG MVP與開場者不能中特別獎

拜托佢生生性性出番係家用機

同創世一樣 勁撚多外傳
Thx ching

Steam